無聊一齊吹下水？

大家做緊咩？
新年快樂

唔小心搶左1001

哎仆街唔記得改名屌

改咩名

Post名，諗住冇禁悶

我之前拍拖會叫個女仔做寶寶
但係好笑嘅係
我有時叫佢寶寶
佢會無啦啦答「寶你老母咩寶寶」

想改咩

結論：睇心情

[慎入]威靈頓街殘廁開始多人

有冇咩idea

笑死

這是召喚按鈕

咁大件事都冇人講

安B點樣第一次見面先唔尷尬

會講粗口嘅女仔都幾好笑
不過個位要拿捏得好

可以下個po就改呢個

唔緊要啦 轉身睇一樣姐

...

頂住先

兩樣都會

今晚我哋好唔好

野外露出ok?

我哋唔係玩開呢味㗎咩

我報晒啲生菜

食唔食得落咁多

我如果識都會fol可能對方都想follow我呢

通常都等人fol我先

我覺得大機會 also seniors last sem?

但如果我唔識嘅我唔會畀佢哋follow

通常唔識但見多common followers就會比
Ig shop就一定唔比

你follow人嘅intention係咩先呢啲講動機嘅啫

死啃

enjoy self abusing

但我有時會認錯人

咁又唔驚 我完埋呢個sem就行失業禮

不了
Enjoy responsibly

咁其實follow佢都可以啊
增進友誼

我係啲好易心神恍惚嘅學生嚟
除非lecture講一啲好友探討性嘅theory
如果唔係我通常都會游魂

由你做第一個互相fol嘅friend

即係有興趣先聽冇興趣就唔聽

去吧

係啊
general psyc
遲啲讀EP

呢個真係要迫
mere exposure 吓就會慣

冇CP咁難
我本身想讀CoP㗎 不過我怕我唔得

加油你得嘅

見步行步

你得嘅 係頭幾個星期會辛苦啲 但一習慣咗就舒服好多㗎啦

我讀咩科都一定想知道咗prof想要咩
佢哋呢啲去到咁高嘅位就自然覺得自己識嘅好多（其實真係識好多）
我有時真係費事同佢哋對質
出一啲佢哋覺得滿意嘅貨就夠

我叫你走啊

除非可以唔讀啦 如果唔係唔好同佢哋鬥氣

讀就讀到嘅 浪費金錢浪費時間咁解

咁你唔過佢個關又點會做到你心入面想做嘅嘢呢
唔好因小失大

我個科都係差唔多

6個生菜 最難應該都係hk100同translantau100

係啊 就係咁囉

Psyc苦海黎 冇Md phd都唔使旨意走

都係嘅 但MD行頭好細 就算出得嚟工作都係要還債

同你還完又要準備繼續讀了

所以話到底係邊條粉腸覺得可以用讀書黎賺錢
拖佢出去當佢Louis XVI咁看待

都唔係好差啫當Louis XVI
最少唔係商鞅

咁又係

輕鬆啲有hard as nayls 50km, lunar trail challenge (60km), translantau 50同12 peaks (56km)

應該都有itra分攞

諗緊

hard as 唔識讀要12號或之前finish

Hard af

硬咗

琴晚冇出片好sad

屌
你
老
母
臭
閪
嚇
撚
死
我

我唔想再喺呢個group度見到可愛嘢 屋企嘢 食嘢 政治嘢
我淨係想講
我淨係想打行山嘢
就係咁簡單
如果想講政治嘅去政治group 我大把 我可以帶你哋入去
如果你想講食嘢嘅 我帶你哋去食嘢group
但係我淨係希望呢個group係純純正正嘅行山
有咁行得咁行

喺邊見過

on9錄音嚟

我有百鳩幾條呢啲on9錄音

唔好呀你

有冇聽過我要退出群組因為呢個群組巧不健康嗰條

星期五啊！星期五啊係！
啊
啊
啊
啊
啊
好興奮啊

星期六呀！！星期六呀係！！！！

呀！！！！！好撚興奮呀！！！！！！

woho~ 好撚耐冇嗌呀！
今晚精神呀今晚 旺一旺個群先

感情有煩惱
點解要有愛情呢樣野

伏伏伏伏伏喂我喺架直昇機上面啊 我一陣先覆你啊伏伏伏伏伏伏

講嚟聽吓

冇

我發癲呀 都係你哋一個二個造成㗎
你哋造成㗎！
啊啊啊！！！！
屌鳩佢！
塞撚住條路！
仆街的士狗！！
死開啊！

我sd俾你

樓上搞咩

其實換過角度睇佢都好關心你啊想比最好嘅你
可能佢係怕辜負左你姐 好男仔嚟
或者你都可以鼓勵下佢 令到佢有信心為你做得更加好

你喺群組嗰度我講一句你趷一句嘅
你自己睇返啦你好針對性咁啄住我㗎
我希望你收斂下
我係管理員嚟㗎

食緊飯
等等聽

我都覺得佢係好男仔，但佢以家自己都唔知自己想點，我更加唔知我可以點做...
因為我suppose唔知佢諗緊既野

咁夜先食

我覺得你可以嘗試俾多啲hints
如果你唔介意或者直頭主動啲同佢表白
你得㗎！

好
我諗住set個deadline俾自己
多謝你

老實講我覺得做女仔識得畀hints好重要
有冇我哋男性真係成碌木咁 就算對方係個好女仔都唔識得做主動
放心啦 你既然都知道大家其實都鍾意大家都已經好好 唔好驚

老母煮得摩

知道
多謝你

自己煮

Helloooooooo

D字全部有聲

做緊咩呢

喂 喂屌你呢啲撚樣潛水嗰啲呀
揼個西瓜落海搵你個老母臭閪出嚟 你個撚樣唔出嚟吖嗱

好正 笑到痴線
仲有冇？

睇緊女女
你呢？悶唔悶啊

屌你個口 成撚日喺度攞我啲錄音send嚟send去 啊你老闆 你send完先話我知喎 你咪詢問我喎 仆你個臭街呀

呢條冇聽過 但好好笑
有冇出處 ？

留個tg 我send晒俾你？

Youtube有冇？
唔好諗住轟我tg

就應該冇咁多
我開個tg channel?

介唔介意我入嚟攞完就走thx

Hi

食屎呢 可以醫到新肺炎 廣傳一下

佢個語氣仲要好冷靜 唔笑

早排勁多呢啲錄音

如果要我講我實忍唔到笑

男朋友前度又出嚟搞搞陣 今個月好似已經第三次

Nap完

我齋聽已經笑到抽筋

呢排有咩做

又做咩

我之前同朋友打牌好好鍾意講

上堂返工做運動咁，冇得玩

你呢

點解冇得玩

淨係喺屋企上堂，冇得返學，日日Netflix 好無聊

咁你男朋友點解決
條女都幾癡情 畀著我女朋友屌死都似

唔出街啊

疫情仲好嚴重？

好多都成為咗我生活嘅一部分[sosad

我同我個friend好鍾意一路玩一路講周星馳啲台詞添

「你條八婆！收埋四條底褲？！」

呢個正常啲

係啊

仝人祝賀眼帶賤種收皮

開香檳

最緊要熱門好多事發生

最緊要最近

全部都係笑佢

笑能4我😂🤟

唔怪之得，真係好悶

Gym又冇游泳池又冇，得打機同跑步

我以為係我自己覺得好似好大件事 上嚟講完之後就連巴打都覺得條女有問題

教你襯衫

Who?

死肥鳩仲以為自己好撚型

你睇返我上面

冇追po 但係琴日熱門有個巴打話J錯男人好撚搞笑

係要沖出嚟

Block咗佢囉

有睇個ig勁癲

男朋友話比部電話我整 考慮過後日整 不過暫時都未睇到係咪真係好確切想搞我男朋友 就係想上嚟講吓 睇吓大家點睇

笑到我流口水

睇下之後有冇搵你條仔

唔識

覆到好攰

佢呢種人真係天生俾人笑，想出名又出唔到，依家佢終於成功，落得如此下場，狗公一隻，淨係幫絲打，人地有精神病就笑得禁開心，抵條肥柒死

呢個我真係笑撚到停唔到

開咗個post
我習慣會覆人
太多人講嘢

入咗去睇少少 佢好似真係全部覆晒

覆唔切
放棄咗

攰
玩咗成晚

好耐無見

rap

你嗰邊點啊

好似好耐冇見boom 佢去咗邊

夜晚總係瞓唔著

多嘢諗同埋慣咗夜瞓

有冇人睇緊美國直播

越夜越多嘢諗

點樣？

未睇 發生咩事

衝緊國會

股票插水

Rap埋一份

我識煮落雨炒蛋

咩嚟

見你咁白癡就答下你啦

眾所週知 蛋有不同煮法 但最正宗同最原始既蛋就一定係太陽蛋 顧名思義 呢隻係要太陽下先整到既蛋 利用太陽既熱力，整熟隻蛋

但之後陸陸續續有其他蛋煮法出現 好似炒，蒸等等

炒蛋要用滾油，落雨會有水花 水同油因為磁通量完全唔同 兩者因為粒子性質唔同而彈開 又稱彈油 普通人一掂到輕則毀容，重則甩皮 風險極高 所以一般餐廳都唔會比員工以身犯險落雨去煮呢道菜

有雨落炒蛋供應既餐廳只有少數 而且細佬有幸食過一次

個種回甘真係難以忘懷...

一乾三濕嘅朋友
科學版

點啊有冇畀你follow

挑 咁撚難食嘅

Cls

上網睇啲人話2021係2020 deluxe version

唔好啦

頭一個星期就咁

希望在明天

人安全就夠啦

大家今日食左屎防肺炎未？

打爆樓主個春袋

點解咁做

因為抵打

你食左？

請冷靜！謝謝🙏🏿

佢din能左
你做緊咩

今晚精神呀今晚

啱啱食完飯

你呢？

要訓覺了

Goodnight

發夢食左好多舊

見到屎好似會發達定點

唔好嚇我啦
我已經嚇到未夠鐘就醒左
好彩瞓得返

Btw 點發達？

點解無端端會食屎

好凍

呢啲天氣好舒服

岩岩訓著左

希望夏天不要來就真

珍

夏天根本冇得襯衫香港呢啲冬天就正 有得襯又唔洗包到成隻稯咁

七度都唔洗包到隻傻咩

Hello
出院ed

唔洗零度就差唔多

冇事嘛

叻

考試考得差

今日勁開心，但大脾已經死了

反夢，唔驚

恭喜你！！依家點呀

社運狗公 眼帯の喰種（Cyrus Wong）躝入黎，呢個係我比你嘅最後通牒（2）

#500 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢真係現實都乞人憎

依家Mon實連登

勁多花生

好想做其他嘢但係又好想睇

暫時有冇新料爆

好撚唔開心

等緊佢開新po

點解呀

佢話聽日先開聽日先睇都唔遲

佢琴日話聽日先開

屌他老母喺度吊人隱

今日得返幾個鐘都未有po本身諗住瞓醒有得睇

你就想可能凌晨先有

有咩咁無聊

毒能是咪真係唔適合去同人社交，勁能自悲
我都想好似你地禁sociable
但點知到頭來都係尷尬到不得了
同人傾計腳都震埋

Me too

你係咪初頭見面都會咁

唔止你問下藍絲

男人必須死

我相信佢見多幾次都係會咁

屌你睇tg

屌你個錄音

屌佢個關公

會點想知

咩事

我差唔多講左成餐

佢好少出聲？

依家見到你實追住你嚟打

網上凶狠

追到我再講

打埋你都仲得

想睇

想我追你？😳🙈

快啲！過嚟呀！

你話追住我嘛😳😳

遲啲再講多次

咁sm你😝

怕你有牙咩柒頭

我唔好呢味

我好😘

好 洗乾淨等你

屌你

Lm跟進

竟然

佢扮晒嘢，原來係睇人地唔上眼

好慘㗎屌

By the way
Received yet ?

收到sms 但郵局收咗

明天請早

唔知足

靚女我無限包容

可惜佢唔係

咁算啦

女人一樣會

我好似做過一樣嘅嘢

？

冇人？！

I’m back

心理有啲唔平衡

咁凍就好想滑雪

i’m all ears

聽日終於返工

Btbf?

Pt

我都想醜的人做會窮

咁咩工嚟

bossini 臨時工 到年三十

到時嚟搵你

我冇咩嘢係你尷尬

...再見

洗唔洗面試嗰啲的

冇事喇

抖多陣ok

太好了，保重身體呀

絲，你好

東，你還好嗎？

no

發覺自己愈大愈無耐性 成日都想問人煩撚夠未

對唔住囉

Bb

Cc

Dd

對唔住

我唔會對你講bb的

我唔需要

做咩喊哂口啊

Sorry

做咩集體say sorry

因為禾地太煩

屌佢老母隻cyrus wong原來已經29歳禁大個人仲知唔知醜噁心

無啊

Hi?

做緊乜

睇YouTube
咩事唔開心

感情問題你呢？

你打算通宵？

係咪放太多關注落男朋友度，佢覺得有壓迫感

係

冇呀5點幾就sleep

好呀至少可以傾到五點

有冇其他朋友，同佢哋多啲吹下水，分散吓注意力

好啊，你都早啲瞓啦，夜訓對身體唔好

都有，可能我份人太悶冇乜內涵唔識同人吹水

好大黑眼圈

點解禁緊張男朋友，冇乜安全感？

好彩依家唔洗出街

戴口罩都遮住

拍左幾耐拖呀

岩呀連妝都唔使化超爽

兩年

黑眼圈點遮

淨眼妝

兩年都俾唔到安全感？

眼妝都唔使呀

因為黑眼圈係比較低嘅位置所以口罩就會遮住

我都唔知

你來了呢排同屋企人點呀

佢係咪成日打機而你又搵唔到佢所以冇安全感喔

成日訓或者同frd傾計但冇計我又冇嘢同佢傾

岩岩先嘈完咋
沖沖下涼冇熱水原來佢熄左我個處死式熱水爐

咁爽

個人都即刻精神咗

有冇打下電話咁

我果個之前都係咁
絲打我明你感受呀

因為有屋企人喺屋企所以唔方便

最後因為乜嘢而分開

痴線依家沖凍水涼會死
我之前都試過依家每次沖涼之後都會Check 一次先

*之前

冇分開到
最後佢為左我而改變自己啲作息時間
同埋大家會傾下
咩都拎黎傾
打機又傾戲又傾shopping 食乜去邊都傾

祝福你！唔知點同佢講

大佬我沖左5分鐘都唔到就冇哂熱水
之後全程沖凍水
你話爽唔爽

我覺得每日打一次電話仲好過淨係WhatsApp
打電話就算dead air你都知佢喺度

不過聽講唔可以開着會觸電

有冇洗埋頭

係不過佢成日好夜起身我返學佢都唔會得閒同我講電話夜晚就有人喺屋企

有呀
過完洗頭水諗住落護髮素果陣發覺唔對路啲水凍凍地先知屋企人熄左個爐

入房打得唔得

屋企人唔比拍拖

唔可以長開會燒斷入面條熱水線

好勇
開返暖爐呀如果唔係會病

直接講啦
有咩拎哂出黎傾
收收埋埋鬼知你想點咩
多謝呀絲打
你加油呀

係小心啲

因為成日都有少少鬧交驚佢覺得煩

呢個世界上有地下情呢樣野
我以前屋企人都唔比架
最後咪都係照拍

瞞左兩年都幾犀利
咁你哋一直冇傾過電話？

因為房啲聲會轉到出去

冇暖爐呀⋯⋯
得暖包

屋企冇人就得

咁飲啲熱水，依家唔好病呀

咁好辛苦
不過直接搵日攤牌一次過講左出嚟啦

講哂

點講

問清楚佢啦
比個建議你
我會問清楚我男朋友會唔會覺得我成日搵佢而覺得煩
因為有啲男仔會怕煩有啲反而係好想你煩住佢
我果個係後者
鬧交果方面要睇下你地係因咩事而嘈如果好少事就由佢例如 你男朋友飲左你杯咖啡一半而嘈咁就唔值得因為呢啲都算係情趣黎

飲左～
大家都唔好病喔

通常都係因為異性同好忙問題而鬧交

可以用暖包敷下後美枕，通常我發病之前咁就會好返好多

佢忙啲咩你問下佢 可以了解下佢（唔使係到話我知）
異性既話佢係淨吹水食飯定點先

幾個月可能會有一次單獨食飯

我琴晚就係咁訓醒超爽

好似你最新個po咁，同佢講你想佢每日陪你幾耐，點樣陪

係呀我依家喉嚨都有啲乾tim

好

我都有成日問佢做緊啲乜但係好似好煩

加油呀絲打

幾密先

我多數既做法 只要我男朋友會主動同我講去邊做乜幾點食 番到話我知就得
我會由佢去同人地食飯始終要留番啲空間比對方
所以我都算係由佢

通常佢一兩個鐘冇覆就會問

咁又係都唔可以限制佢

睇吓佢上線狀態先
如果佢冇覆你但有上線咁你先問佢
通常冇覆係因為打緊機姐

之前因為依個問題鬧交所以冇set上線時間

岩呀
我男朋友呢排知我喪打機已經慣左睇我上線時間
如果我一直唔覆 佢先會同我講打完搵我
你知啦打一鋪好既最起碼半個鐘

佢唔打機淨係同friend傾偈或者瞓覺

睇下佢fb MeWe果啲上線時間啦

佢話我成日stalk 佢上線時間

罕有地發現有男仔係唔打機

佢又知 佢點知架

我同佢講明明你頭先幾多點上咗線但又唔覆

咁樣會有啲壓力既
下次可以試下咁講
你唔見左既 /
你消失左既/
你去左邊個樹窿呀/
你去左邊個密室喔⋯⋯etc

好，不過依家都閂咗上線時間所以唔會知佢幾時上過線，通常一兩個鐘唔覆就問佢做緊乜

佢閂左咁就算啦
可能遲下佢會開番呢

唔會啦你覺得如果一兩個鐘唔覆就問佢做緊乜會唔會好煩

真心係會既

但係又想佢主動講吓做咗啲乜

呢個有啲難度考起我

份人冇乜興趣所以擺晒啲重心係佢度，淨係識話佢唔陪我

比小小時間我去諗諗先
你係中學生定大學生喔
（唔使話我知初中定高中）

煲下劇

有冇嘢推介

有冇Netflix?

大學

有

你係咪每日都會開架有個人傾吓計都幾好啊

你記住一樣野 你有你自己既圈子同朋友 佢有佢既
記得唔好因為拍拖而失去左呢啲圈子同朋友

可以睇 Brooklyn 99
認真好好笑，睇上隱

咁易搞掂wo

我冇呀，都有同friend出街，不過而家疫情所以少咗同埋冇乜錢

好呀你係咪睇晒啦

係呀，你呢排睇緊咩

呢家興睇咩驅魔麵館呀

可以點樣解決

之前睇九尾狐傳

係屋企用手機打機啦
打下機識下人吹下水都好

就嚟睇完第二季，好好睇！！

你通常打咩機

得閒可以一齊討論下劇情，等我聽日開始睇先

我淨係有睇sweet home
好靚仔

女神降臨我有睇漫畫囉

Netflix 有？
李棟郁好正
之前睇過他人即地獄正到

試下引度佢講出黎
我諗雙方都係大學生既話表達自己既能力一定有
試下用台灣女仔或者日本女仔講野既語氣問下佢
記得要次次唔同 同埋唔好咁chur佢 係咁check雙方會攰架
學黃子華講句咩 男人要保鮮女人要新鮮咁樣（掛）

他人即地獄病態得來真係好鬼正

Gay

Pubg

車銀優很靚仔

未睇呀 咪劇透呀

做緊啲咩啊~
係咪瞓緊覺啊~
Gum?

又要迫人打飛機

快啲去睇超刺激

快啲睇包你一睇愛上

啱啱夜晚7:06狗仔過咗身
有冇人可以教下我點處理情緒

類似
台灣版本：你做緊咩喔～
日本版本：（類似cosplay)歐尼醬做緊咩喔～（你睇下動漫啦）

天日先睇

我係佢超級粉絲

我都唔知點樣開始養寵物因為要接受離別

黎黎黎幫緊你幫緊你
首先飲啲暖水先 呢家凍呀又喊左咁耐缺水喇你
其次同我地傾下啦（攬攬先

冇只可以傷心一排，不斷掛住佢即使再養多隻狗仔都取代唔到佢

我之前都養過倉鼠依家諗起都會掛住佢

由個陣喊到依家
佢9:00就比人接走咗 擇日火化
我好驚佢涷呀

我養過兔仔

你咁錫佢 佢有你既愛架
有你既愛佢唔會凍架

原來已經39碎大叔仲正

倉鼠是米好快過身

係一年

我係呢隻狗仔第四手主人
佢三次比人棄養
嚟到我地屋企已經9歲
養咗短短五年 但真係好難接受

五年都已經好長時間

頂 好凍呀⋯⋯
凍到痴線
我想訓呀⋯⋯點解樓下啲人仲可以打麻雀架
我唔想訓訓下又聽到十三么呀

著多幾件衫
痴線4點幾仲打戴住headphone 先？

點解樓主咁夜仲未訓

等緊你入嚟

我男朋友都係打緊

睇書睇到就訓著 原本諗住重拾睇書習慣 但發覺冇咩興趣

😂 好口花

你唔同佢一齊打

佢同frd打

係咪未揾到啱睇嘅書，本來睇開咩類型嘅書

不嬲

你試吓主動搵佢一齊打，有啲共同興趣

睇緊fantasy 懸疑類 原本應該有興趣 但一睇書就覺好悶 可能係英文書既關係

絲？

開左暖包頂住喇
連續兩晚都係咁喇
唔係食糊就跌牌再唔係就話咩仆街啦你 你食糊？雞糊咋
我諗住佢地完啦點知繼續打就好笑有一鋪勁大聲講咪郁呀今次仲唔係我食糊 點知有人話又糊呀屌最後佢啲朋友話糊你個頭呀糊都唔夠番
最後佢地唔打喇幾好可惜已經係差唔多朝早6點

網上麻雀？如果佢拒絕係咪真係唔愛

咁睇中文

冇中文書買

有J算唔算先

好過數學書先

絲打讀緊中學？

我見你話好似想要男朋友

好有畫面感

電子書呢

邊度

隻眼對mon太耐 攰

睇錯

Kindle ?

有次我忍唔住勁大聲講左句
打牌細聲啲啦 我唔想知你碰上槓食糊囉
最後佢地細聲左一鋪之後又黎過

Kindle咩黎？

咁又係...中文有冇咩懸疑類嘅書啱睇啊

電子書嘅平板

過11點 係咪有得投訴佢地

你上網睇吓

唔知 好悶呀依家

問咗先
咁又唔係嘅

可以但係唔想咁做

你攰了

好呀

我冇

得閒一次通宵都可以

問左先啦
唔夠腳叫佢邀你入啦
未必係唔愛既

屌好衰呢啲人真係講極都唔會聽

好似好熱血

佢喺現實打緊

我淨係睇過東方快車謀殺案唔知你啱唔啱

冇計啦啲人係咁
我訓先喇晏啲再上黎

如果聽日要早起身會想死

好，早抖希望你可以快啲瞓得著！

愛有好多方式表現出黎架
唔一定日日講出口架麻
就好似情人節咁先黎突登送朱古力比對方
其實日日都可以送唔一定係果日先送
有啲人會覺得果日送好啲亦都有人唔係咁諗
好多野要睇下你點諗

呢個岩我呀喂正野黎

唔駛冇野做

電影同書都好睇

又要聽人打牌訓喇
岩岩又食左鋪糊痴線架

佢依家係現實打緊麻雀

加油sleep is for the weak

個個都夜晚打麻雀痴線架
試下比人訓

好想大大聲屌鳩佢地

慘

咁唔訓有咩做

你上網打下囉

聽歌訓呀嬲呀試下日頭打麻雀啦真係呀⋯⋯

等佢覆

好漫長

唔打呀 想訓
佢地洗牌會跌牌之後又嘈

帶耳機會唔會好啲

雪雪

禾都係

冇安全感就係冇安全感

早抖啦明天見

Just a flu

早安

有冇後遺症嗰啲

你係咪已經唔會再搵我

終於同男朋友好番

恭喜你

多謝你地

玩厭左？

唔洗有咩煩惱再上嚟講啦

冇煩惱都可以一齊吹下水

見食唔到 咪轉target

好喔歡迎睇咗Netflix 未

原來係咁！！點解我諗唔到

因為你沉了

啱啱先起身琴日六點先訓

點解可以禁仆街😞

今日有咩做

都係hea下應該睇running man ~最愛running man你呢

今日係叫春日
我冇睇running man，係咪好好笑的

竟然冇睇 好驚訝

係呀睇吓成員互動下都幾開心

點解驚訝

因為好出名

你都有睇？

都會冇

好涷

想問點溝女

返工溝下

個個都話唔好食窩邊草wo ching

今日返工點

攰 好耐冇返

已負評

120-7 仲有一個月熬

加油

屌好攰

話冇就呃你嘅

不過放心啦 小事

有冇負埋其他人

咁就好希望你可以快啲完全康復

早晨

短期工既話唔緊要啦

東東

冇女

下個更可愛

我出了

點解仲要打麻雀呢
係咪傻架

冇 得你咁煩膠

希望今晚佢地唔打牌啦

第一個Blk你

叫幾次春都話情有可緣 但都過左咁耐 叫左咁多次

MOVE ON啦屌

點樣Move on

Block9晒佢咪得囉

同佢地講

難

半夜三更大嗌實比人鬧

咁可以點

冇架
等佢地比其他人投訴

咁辛苦你了

忍下

空虛

睇咗Brooklyn 99
好好笑

好鍾意局長同男主角嘅互動

誰負的皮

最後局長應該會俾人同化依家睇到第二集

真，好正第二三季開始同佢哋癲埋一份

等我呢幾日快啲睇完先

終於唔打麻雀喇

可能今日係遲啲開始

春～B～

太家～

好啊我驚我忍唔住劇透俾你

唔好啊

Oh shit我以為！我！眼花！

廁B！我！很！掛！住！你！

你好春仔

你去咗邊

我去左 到

呢排搞緊什麼

冇咩特別 上下堂 睇下動畫咁 我很enjoy 每日都有啲嘢做又可以hea下咁

你li排點呢？

有什麼動畫

成晚冇打過
可以訓到個靚教

咪呀

雪B都睇緊？

Yeahhhh

Oh wow Nancy

廁朗 很久不見

冇錯 爛c你點

快要死了

終於等到自己鐘意既人同另一半散左

喺半年前寫左首藏頭詩比佢 暗表心意

但個傻豬睇唔明 我亦無多作解釋

聽日終於可以同佢單獨出街

連豬加油呀！！

贏到開巷

樓主又未訓

想等埋你一齊訓

好呀 你話架

今日我唔開心

咁你幾時訓

3粒鐘後

唔洗返工返學？

要分離

要番工

同人分離？

咁早啲瞓啦

係 當左佢係屋企人咁親

你呢 做咩唔訓

可以繼續聯絡嘅

依家sleep了唔係聽日起唔到身